以連登仔反社會人格既特徵會否認為係廿二歲女用念力逼死強姦犯

事實係咁

電視機爬出嚟

走啦過街老鼠

你老母做雞就過街老鼠

夜神月

納dee